{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061531598/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 그래픽 반소매 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で生産された8 secondsの半袖TシャツであるFW23 / 163642EY5Rは多彩なレタリンググラフィックがポイントの製品です。 このTシャツは軽くて柔らかい30番手の綿素材を使用し、快適な着心地を提供します。 誰でもゆったりとしたフィット感で快適に着用でき、様々なボトムスと一緒にカジュアルルックを演出するのにも最適です。 Tシャツの素材は表地に綿100%を使用し、洗濯方法については濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤は使用してはならないことに注意して洗濯する必要があります。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、水洗いは軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系の製品に色移りすることがあるので着用には注意してください。 また、水洗いの際は多少収縮し、摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは軽くて柔らかい30番手の綿素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはゆったりとしたフィット感で、快適に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような洗濯方法が推奨されていますか？",
            "answer": "洗濯方法としては、濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤は使用しないでください。服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗剤の残りを防ぐためにはどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "洗濯の際には、十分に洗濯し、水洗いは軽く手洗いすることで洗剤の残りを防ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品の損傷を防ぐため、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは暖房器具や高温のアイロンでのアイロンかけはできますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンでのアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの金属副材料について注意事項はありますか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には、金属付着物によってサビが発生する場合や、体質によって皮膚アレルギーが発生する場合があります。また、白色系の製品に色移りする可能性もあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯や保管の際に何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯や保管の際には、多少収縮したり摩擦によって毛羽立ちが発生する場合があります。また、強い日差しや照明によって変色する可能性もあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 552
    }
}